疫情過後大家有咩習慣會繼續維持

我先
返到屋企會用消毒濕紙巾抹電話
同埋返到屋企即刻沖涼

消毒濕紙巾抹電話同袋 返到屋企即刻梘液洗手
呢啲真係疫情之前唔會做

返到屋企都唔洗手

袋

身邊好多人包括自己以前真係清水洗就算

睇咩袋 皮就唔好啦

戴口罩

返工

Wfh 慘過返工，睇嚟呢個模式會一直行落去

銀行業？聽講好多一直wfh緊 仲要好似想一直落去

食二手飯